[沉船毒男]同大陸妹傾完計番唔到轉頭

話說今日返lecture去canteen食早餐，無啦啦有堆大陸學生團入哂黎，霸住幾張長枱

正當我一邊將碗火腿通搬去遙遠既風景位，一邊慨歎學生canteen都俾大陸佬侵佔既時候，佢地突然散開，有兩個學生妹過咗黎我張枱

當我以為佢地黎揾我做濕勁問卷，佢地問我可唔可以坐低，咁我求其話是但啦，等陣扮聽電話走佬

個兩個大陸妹睇個樣都幾標致，唔會話太鄉下村姑，仲有少少清純，衫都係高中個Ｄ死人PE衫，只不過差條紅領巾，雖然話係高中，但身材已經直達C,甚至D既級數

貼番幅圖保護阿媽

一開始佢地問我關於升學既野，問入呢間大學難唔難，大學生活點。由於小弟自中學已經幾年無講過普通話，講出黎甩甩cut cut咁，不過佢地都聽得明

佢地以為香港打工仲係好輕鬆，我同佢地講其實係香港揾食唔係咁易，佢地同一般中學雞一樣，以為要落操場早會上堂，當我話八點半堂可以八點三先起身，佢地兩個即刻呆咗，你眼望我眼，個樣幾cute,有時我講個笑話氹下佢地 ，佢地會掩住個嘴笑，身為青頭既我受不住了

到最後，有個大陸miss黎叫我同佢地影合照，我夾係佢地中間，手肘唔小心hi到佢地個波，好軟好有彈力呀，佢地影完就走咗，跟住我先醒起未問佢地拎v7，仲諗住可以日後聯絡下

而家灰到連lecture都唔想上，有無巴打可以幫我拉埋命運既紅線

利申:非5毛，非FF

巴打住邊，上黎接番走

hi撚完波邊重想拎電話？搏拉吖

唔好意思吖
但係關我撚事呀?

青頭毒男想識下女仔啫，唔通幾十歲等人揾我埋單咩

咁你又上連登

支那妓女

有得比你揀，你會揀無波臭西性格港女，定係大波嬌聲嬌氣大陸妹？

大波嬌聲嬌氣香港妹

邊有咁易遇到

沉唔係問題
但玩完俾D手尾唔好娶返香港

有Sagiri仲想食其他女？

見面唔抄牌

唔記得咗

囡都未溝到，何來娶？

你邊位啊我鐘意帶返香港就帶啦

ching好野

大陸妹溝仔係好撚勁 叫佢做牛做馬都肯
結婚之後就

有Siri就真

傾到有講有笑都唔抄牌 這些機會不是你的

每日係屋企瘋狂做愛

睇到身為青頭既我 已經唔需再睇